仲有無手足跳閘？

如題

冇坐好耐

(新機的話)跟人後腳+動作扮拍卡入閘
跳個動作太大好危險

一個月淨係跳一次
其他時間搭巴士/行路/踩單車
Btw 黨鐵咁多人隨時中咗都唔知
不搭為妙

今年唔爭氣搭左一次，餘下係巴士加神沙

好嘈

好耐無搭
但咁啱今日跳完

巴士同行路左大半年

搭巴士搭到熟